黑警: 香港需要愛

同袍之間可以製造

愛警察！

咁你地又有冇愛過嗰日被你地用催淚彈趕走、被打中頭嘅市民呀？

咪同我講打者愛也

愛者打到入深圳人民醫院

大棍大棍果陣有冇愛

濃濃嘅愛意

愛在警棍中

愛你老母
你地上司攪下屬果啲仲唔夠愛？

黑警: 香港唔需要粗口
also 黑警:

難聽過粗口